一人旅行求介紹

十二月中至尾請咗假 中約8-9日 求介紹地方自己一個人去

筆直

長州賓客人數多

五千內

長洲唔洗玩咁多日

5000玩8-9日去深圳澳門算啦

冇得窮遊？ 住airbnb民宿都得

窮遊咪去深圳澳門囉
5000你包唔包住宿機票先

5000只包住宿同機票

當你住200蚊一日 都冇咗1800蚊
3200你可以去日本嘅

咁都好啲，咁台灣都去到嘅，東南亞就唔建議窮遊，日本5000就唔駛諗喇

台南

有無咁撚貴呀

酒店有200蚊一日？

有諗過越南 但驚溝通唔到

台南唔係夏天去只正？

住膠囊都ok嘅
睇你想點遊法

沖繩！識唔識揸車？自駕遊仲正

5k玩8,9日？玩賓周咩

平少少既去秦國囉

比你參考下
上個月去左台北四日三夜
總共用左$2500
主要都係食小店同夜市

有牌 但好耐冇揸過

5k玩賓周有d貴

自己一個會唔會好易撞到個啲嘢

咁抵？$2500包晒所有？

台北同台中啦，簡簡單單

機$1200 住膠囊 $250 其餘洗費

唔好太夜返酒店同隨便聊女(女?)應該無野既
又有d大型濕pink麼、平民野食、夜市、spa、酒店又平

去台灣la,我黎緊去台灣,機票住宿total唔駛$1300

住青旅搭廉航冇行李，backpack去7日6夜，一月去

印度

你返屋企打機啦

日本車費每日都唔少錢

租單車

boom boom

秦國分分鍾平過係大陸澳門玩

你啱 樓主都係留返係屋企 下年儲多五千再去

去過兩次台灣
兩次都3千內賣單
1次4日
1次8日
5千去住airbnb再豪食都得

再研究下先

咁抵

印度啲空氣同祖國差唔多

屋企冇機 打唔到

澳門啲酒店好撚貴

夏天熱到仆街
我識當地人 佢叫我下次冬天先好去
夏天真係熱到傻

三千包晒所有嘢？

係 8日個次仲要有日租埋電單車

北韓

台灣啦，近近地，又溝通到
Hkexpress$800機票，
Airbnb$800住宿，
夜市/麵店/普通餐廳$800食，
加少少交通，$3-4000都夠用啦
仲有$1-2000買手信

我泰國，韓國都係$3000內全包，玩7日，
睇你點玩㗎啫，hkexpress 特價機票+airbnb，
再平啲都仲得

十二月中機票應該冇哂平個D﹐所以連稅預3k;
日本東京 酒店預550起一晚+稅200 , 8日 = $4600
太空艙 預300左右 +稅200, 8日= $2600

你懂的

樓主all in 利記咪夠錢去